指尖陀螺已經成為2017最具話題性產品

呢種產品可以有減壓效果，對焦慮症有舒緩作用，唔係話完全無聊，當然有貴有平，質素取決於用幾靚啤呤，用咩物料，造工有幾對稱

買左個垃圾 轉得幾廿秒

兩葉同三葉有咩分別

一個係單數，一個係雙數，唔明再問我，教你點分單雙

三葉好似話任何方向都轉得定啲，兩葉就最好平放咁轉先夠定

幾個靚啤鈴砌埋

有咩好玩

點樣有減壓作用法

有冇啲高質啲嘅spinner 呀
依家果陣cheap 野好嘈

冇咗佢搞唔掂

我都想知

二葉係老母 三葉係二葉個女 三葉仲有個細妹叫四葉

指尖陀螺咁on9都咁多人玩既

呢個post 講過吓，我都係其中一個隻手要有啲嘢撚吓嘅人

D人成日話要轉6分鐘9分鐘果D 其實係冇意義
拎起手玩 唔通渣住9分鐘唔停睇佢轉咩?

可唔可以對戰？

可以 越重既越勁同轉得越耐

有咩聖獸可以揀?

丸井一葉